立左緊急法，有咩對策同要注意？

有無人可以詳細講解下？

今晚全部人同我上街阿！屌你老母